點解閱文跌，但騰訊升？ 唔係同一間公司黎既咩

明明係同一間公司

點解恆指升，雷蛇跌，明明同一個交易市場

大部分錢玩幾隻股

點解誠哥發達 你仲咁霉 明明同一個香港

點解每日咁多人死 你仲未死?
明明大家都係人類
咁你知原因未?

老母唔俾飯個打靶仔食點會生得高啊

救命。。。咁都問

因為佢係棄嬰

智障唔好學人炒股